[突發] 今日Green object呢支係AR15?

推

推比Solomon Yue 睇

AR15系列 可連射自動步槍

旗手就唔咁多嗲啦 咁威唔洗做旗手啦

Ar15 不嬲都有 差佬個支單發黎

愈驚就愈緊張，咁點陀砲?

如果單發洗咩買ar15

屌你,係美國佬供貨.
麻煩你地即刻派82空降師嚟同我將D美式裝備全數回收返去.

好明顯係美國資助嘅恐怖份子或叛軍嚟,揸嘅係AR15.

警務處先知 民用版黎

Google 原來一隊人有三支, 係絕地武器，多P戰使用，有埋光學瞄準, 遲下十一又想搵first aids個十字當靶, 醫療小隊頭規清一色唔好貼野呀，否則當靶射

聽講D子彈用呢支槍射出黎火力係大D
可能因為槍管長D?

黑警扑街食屎狗

原來一個月前已出